我宣布張達明係垃圾

講埋d鳩野

頭盔帶左幾多重

講乜都要你過濾？自由呢

呢d 廢老就死係咁撚7樣架啦

同物理學膠一樣